尋晚天琦話得我好岩

我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

前線定後排話事，守定攻，留定撤，其實都唔係最重要。

最重要係我地每一次都有目標，有得著，有效果。

希望我地所有人，下一次的行動，將會係帶我地距離目標更近一步，而唔係亂尻fingfing，甚至倒轉黎行。

光復香港
時代革命

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

老公仔,燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走

所以尋日無目的鳩行出黎 絕對唔要再見到

因為後果大家都有眼見

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

岩 唔要再對線
遊戲要繼續
改用其他策略

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

Pish

光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

lol輸緊10幾k 只可以靠對方失誤單捉佢地 縮短差距反cup

推

無錯，我地就要減少失誤 唔會9衝

up

天琦

Push